# การ์ดรุ่นใหม่คุยอัตราการอ่านข้อมูลเร็วที่สุดSanDisk Extreme #
ปัจจุบันเป็นบริษัทลูกของออกรุ่นใหม่ความจุโดยคุยว่าเป็นการ์ดที่อ่านเขียนข้อมูลได้เร็วที่สุดในโลกอัตราการอ่านข้อมูลอยู่ที่ส่วนอัตราการเขียนคือสามารถใช้อัดวิดีโอได้นานประมาณชั่วโมงเหมาะสำหรับกล้องความละเอียดสูงโดรนติดกล้องหรือสมาร์ทโฟนที่รองรับราคาขายที่ตัวละดอลาร์เริ่มวางขายไตรมาสที่สี่
นอกจากนี้ยังออกการ์ดรุ่นชื่อดูพรีเมียมกลับแต่เป็นรุ่นราคาถูกเพราะเป็นที่ต่ำกว่าความจุเท่ากันเน้นใช้สำหรับอุปกรณ์โดยมีความเร็วการอ่านไม่ระบุความเร็วการเขียนราคาดอลลาร์เริ่มขายเดือนสิงหาคมนี้ปัจจุบันมีความจุสูงสุดวางขายที่ขนาดที่มา
SanDisk Western Digital microSD SanDisk Extreme microSDXC UHSI card SanDisk SanDisk Ultra Premium Edition Ultra Extreme Android SanDisk SD SanDisk The Verge 